覺唔覺低能賤種港豬一見到"套餐"就會覺得係抵

真係人蠢冇藥醫
D野唔識一件一件咁分開去睇

套餐入面嘅嘢有用的話就冇問題. 問題係通常套餐都有一半係綑綁埋一齊嘅豬頭骨. 話就話睇落平D, 不過俾多少少錢去買D自己唔要嘅嘢做乜先.

你就on 9 啦

真人真事。
屋企附近有麵檔，
以前賣麵$25 ，熱飲加$4 ，凍飲加$5 。
（熱飲單價$14）
好多客嫌貴，無餐唔飲。

後尾就改麵 餐$32 包熱飲，凍飲加$2 。
生意好左

幾年前的事。

就好似金拱門仲有人會去買豬柳強餐同魚柳ball餐咁..

覺唔覺低能賤種港豬一見到"套餐"

就會覺得係抵

(低能賤種港豬一見到"套餐"就會覺得) = 抵

or

覺唔覺賤種港豬一見到"套餐"

就會覺得抵

呢個行為 = 低能